大家都有明顯既反社會人格，點解龍心有人欣賞，劉馬車就神憎鬼厭？

如題

樣

但連登好多人鍾意馬車

龍心有分寸, 劉馬車冇

龍心唔會搞細路

馬車係典型垃圾中學個d傻西樣
龍心似大俠

樣子問題，魅力問題，有冇料都係問題，剩係英文人哋都叻過你啦
佢只係天水圍讀唔成書小混混傻仔一名

一個中國中產黨一個美國福青幫你話呢
利申兩個都唔鐘意

一個型一個柒囉
兩登啲小朋友一見到食煙就屌到上天花，但睇啲型男明星演員食煙就話好型，男人既浪漫

龍心係癲, 但癲極都唔會做犯法野

癲嘅聰明人叫狂
癲嘅弱智仔叫傻

龍心醒目好撚多
話曬都高學歷
馬車就....

唔識欣賞

龍心認真既時候係真心覺得佢型（利申非gay )

好少人反馬車喎
反笑波子大J就多

龍心有邊啲反社會人格特徵
不過講返轉頭
我有啲替龍心可惜

劉馬車唔係咁親共香港網上fans應該會多幾倍

龍心份cv點睇都係聰明人啦，有分寸識分邊樣玩得過，劉馬車就只係On9仔、極易受到其他人影響而做出抉擇嘅人、根本差天共地

反社會人格
反社會人格好多都有 superficial charm 第一眼望落去好 likable
劉馬車邊度有 superficial charm

龍心受過高等教育，可以搵到好多錢
劉馬車讀唔成書，又想博出位既小朋友

龍心真扮on9 既明白人
馬車係真心on9

龍心都係IVE仔咋，去過英國做IT英文流利啲咁樣。

但人地卧龍崗碩士

She魔lish 啜多 is very yummust
阿卡沙 隔buy也 CUM
摩囡 夏麻囡

龍心係哲學家 有學識 思想有深度
只係用佢覺得岩既方法去表達。

只不過係普通人覺得佢唔一樣，就話佢痴線。
事實上佢先係最正常，做返人既一面。
不理世人眼光，隨心所欲做自己。
佢係 哲學家 行為藝術家

林克霖 克霖醒 龍心438
絕心426 世界之子 猴子農

柒少陣thanks